如果9月20日美國衝擊51區行動真係吹到雞, 對已方好不利

如果美國政府處理得唔好
共產黨肯撚定會搵位入同拎美國政府對付衝擊者同港共對付示威者黎做比較, 將魔警使用過份武力合理化

喂51國係軍事禁區，點比較呀朋友

51區*

點撚樣比呀
51區係空軍基地黎
要比就係衝擊老解基地
which is 我地一直都知唔做得既野
拎黎同香港現有既示威比
屌你弱智定三毛黎？

你估真係有人火影跑咩

on9差佬
真係
以後維持治安嘅隊伍一定要加智商測試

真係有